香港之光李慧詩好大可能連最後一次奧運機會都無撚埋

如果奧運真係延期
李慧詩應該唔會再有機會衝奧
多謝李慧詩對香港體育界既貢獻

佢永遠都係港人心目中的冠軍

曹星如先係

李慧詩
曹星如

一年後姐

Police Blue

Respect

Who?

而家吹緊兩年喎

曹閪就算尻數啦

撐警，不了

延期仲有機會既

曹星如去唔去奧運都已經係真正世界冠軍
李要靠奧運先證明到自己

無所謂啦
不過可能難d沖牌
但係場地賽都有唔少老將仲係一線

22連勝猛將都唔識22連勝你估流架

仲奧乜運 直接取消啦

點會無所謂
佢最近已經跌咗watt
仲點等一兩年
33歲了今年

只有心目中係,現場做唔到

最近好似係凱林炒車姐

世界冠軍兩三個仲唔到?

奧運預期舉行都唔會有人去參加啦

佢拎過彩虹戰衣啦

上年奧運比條仆街撞一撞
最有希望個面金牌就無左，爭都無得爭

對唔住，騎劫一下
手足比藍機構清算，幫手推一推，唔想再見到下一間

【要人】清算藍黨青（YMCA）

曹達華我就識
曹星如？有個星就以為star?

減肥冠軍

仲要佢返香港班機有確診者
仆街了

最後一次？咩意思？呢個世界得佢一個識踩單車咩？

已經係

刷分狗過主啦

閱讀障礙？

有個奧運選手為咗生計，結咗婚生埋仔，四十幾五十歲人都去奧運參賽，好似記得係東歐國家

So？

舉重選手嚟

咁關句得佢一個識踩單車咩事 一係你就寫年齡唔係問題

長江後浪推前浪

屌

港豬包括我,呢D冷門運動只認識奧運金牌

係體操

古碧姬蒂都keep到好老
奧運都頭幾名

黃金寶啊屌你老母

仲有李海恩

可能記錯

Chusovitina今屆last
依家咁搞搞仲捱唔捱到多一兩年

搵食艱難

最多拎唔到金啫，花無百日紅，特別係呢啲對體格有要求嘅運動，佢心理質素都算好，接受到輸

體操獎金太少
要keep住代表國家隊先有資助
不過佢個仔都大左兼好番好多年啦
應該純粹係好熱愛體操

凱林賽
太講運

咁你都要鍾意一樣嘢，先可以持續去做嘅

佢一定直頭係發燒友

我覺得未必，都應該係生活使然，體操對於年紀大嘅人始終好辛苦，同埋佢無乜其他搵食skill set